有冇人係phone_cheapest_shop(ig shop)買過機殼

成個月前訂左2個手機殻 見佢話7-14日內有貨拎 去到第14日佢話要多2-3日有 2-3日後佢話做完，點知成個星期都冇收到 ，之後2個星期內一直話寄左 可能寄錯 總之就係咁拖 十問九唔應

推

又嚟依啲post

打俾馬雲問下